有冇瘦緊身嘅人同我一樣冇食早餐嘅習慣但生活如常同瘦緊

成日聽人講唔食早餐會點點點
但我唔食早餐冇點影響到我身體、精神，仲瘦緊落去

唔食野仲肥過食野

我調返轉喎

咪即係類似斷食，係好有效果

我都有啲覺

冇時間做運動
惟有源頭減入

我之前都係用16/8 我有做運動
係好快就落磅

唔食早餐會肥係因為你無食野之後肚餓會食零食，你控制到咪無事lor

16/8即係？

一日裏面揀16個鐘唔食嘢，其餘8個鐘可以食嘢。

早餐好重要根本係騙局黎

食完早餐翻工好眼訓，唔食早餐翻工好精神

食早餐個人會好啲，但唔食亦無啲人講得咁嚴重。
減磅唔等於減肥，與其節食，不如食好啲。盡減糖，粥粉麵飯，盡減碳水化合物，真係要食嘅食少量粟米或者薯仔之類低升糖食物，油少量，無油嘅菜同蛋白質可以仼食

其實食呢啲係幫到瘦身，定係其實仲衰?

早排老母成日買雞尾包畀我當早餐
之後食得太多叫佢唔好買住
依家長期唔食早餐
一起身係會肚餓但一陣個感覺就冇左
去到兩點先食野
通常夜晚個餐係8點-10點內
即係計返原來我每日斷食14-16小時